[開箱] 數碼暴龍20周年

完

請問㩒咩制養兩隻？

ac揀蛋, 好似係

Ab

好唔好玩

你無買咩？

想買
但黎緊好似又有X抗體

又有X抗？？？
想買既話搵我
tg:polymaster

依部

呢部唔係派左貨啦咩？

4月有貨
依家就係猶豫
買紅蓮墜天定等X抗體機好
明唔明

巴打你岩
我同你講完即時去搵x抗，係出年3月先派貨。

以我有過磚頭機同超數碼機既經驗，我會鍾意超數碼機多D。除左話紅蓮特別色之外，超數碼既制大粒D唔會易老化。 先有部97年買既磚頭機，到依家d制太耐已經凹凹地。。。無得整

X抗體依部好似有得過地圖打BOSS
同有得32倍頭像攻擊

邊到有得買？

有啲想入紅蓮

P-BANDAI 年頭訂到而家先有

出面賣成450

請問想買亞古獸果隻磚機邊度有得買 黎緊2月想買比人做生日禮物

搵我。 tg:polymaster

上網大把一套600
而官網訂價係250一部
之後自己諗

有無得好似以前咁改機？拆咗個外殼用鉛筆係兩塊野到劃，之後會加速

好似好正

訂左部白色😛😛

唔一套訂?

有同事一齊玩

咁好

How much

冇買到墮天版
紅蓮版都係女女買畀我

依家搞到好想要埋墮天版

買咁多玩得哂

趁前排做廢青一次過玩七部機（嗰陣未有墮天）

Pendulum同磚頭機各有各玩法

磚頭機進化路線少，但問題係瞓覺唔計進化時間，要keep住湊仔 幫佢掃屎同餵野
Pendulum進化路線多而且嚴格左（要0次Care miss，有啲仲要啱啱好要1次Care miss），但瞓覺計埋進化時間，咁我就可以達成進化條件之後就啪佢地懵仔針，咁就唔怕care miss

所以返左工之後剩係keep住玩一部磚頭機（用嚟copy合體素材）
其餘達成條件就啪懵仔針

依家除左玆巴獸部機之外，其他進化晒啲特別獸

btw磚頭好容易甩油

我紅蓮養緊哥馬獸 墮天甲蟲獸
第一隻蛋係咪固定？
第二隻要揀蛋了 都係鳩揀
有無人有進化路線

睇黎有好多新人玩
大家可以去玩具台既數碼暴龍post度睇翻
有好多攻略

開機第一隻蛋係固定

如果你想玩得快啲，建議未抽蛋之前就諗定

係咪即係而家#11嗰個post？

如無意外應該係,請無視入面有隻狗係度吠

岩岩係床下底搵返出黎
黑色果部成廿年都有

少你2隻黑金版
不過多你一隻墜天

btw20th超龍改唔改到超進化

冇試
不過應該唔可以同樣方法去改

電路係重新設計

全新，黑白色一對。 $600。
歡迎tg我： polymaster

有冇得齋買墮天

可以。 tg我

日日返到屋企都見到四舊屎同兩部電腦

帶出街嘛

進化埋啲gap野我都唔想玩了
又唔知要做啲咩先進到要嗰隻